{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 브라운도트 서면역점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 入室人数の確認が必要な特殊客室の場合、直接確認が必要です。 平日は10階のカフェテリアで07:30から09:00まで簡単な朝食をご利用いただけます。祝日は除きます。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ワインパッケージの場合は連泊予約の際に1本のみ提供となります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "平日の朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10階のカフェテリアで07:30から09:00まで簡単な朝食をご利用いただけます。祝日は除きます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合は、キャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ワインパッケージでは何本のワインが提供されますか？",
            "answer": "ワインパッケージの場合は連泊予約の際に1本のみ提供となります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用方法について教えてください。",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 413
    }
}